强制令之所以对执法如此可取，是因为当帮派成员真正犯罪时，警方没有资源追捕他们。当我们重新思考治安时，是时候结束帮派禁令了|杰米·威尔逊| 2020年9月15日|圣地亚哥之声|
沃尔肖克说：“像这样的立法很少考虑到对雇主的影响对所有工人的连锁反应，这可能导致不如预期的结果。”。市政府将衡量下岗酒店员工在公开工作中的第一次机会| Maya Srikrishnan | 2020年9月8日|圣地亚哥之声
包括科学家在内的许多人都担心，流氓科学家不会停止编辑疾病，会创造出具有更强运动能力、智力或其他可取特征的“设计婴儿”。严格的新指南为可遗传的人类基因编辑开辟了道路| Tina Hesman Saey | 2020年9月3日|科学新闻
一个凸起、倾斜的区域，钥匙被三角形分开，有助于为您的手创造一个更理想、更舒适的姿势。电脑键盘的重大升级| PopSci商务团队| 2020年9月2日|科普
这篇文章认为，流感大流行永远让像纽约这样的城市不再那么受欢迎，但却遭到了大量的抵制。城市真的处于大规模人口外流的边缘吗|兰斯·兰伯特| 2020年9月1日|财富
它变得越贵，就必须越好，这反过来又使它更受欢迎。帕皮·范·温克尔的崇拜|埃里克·费尔滕| 2014年12月3日|每日野兽
这似乎是创造一款成功的、令人向往的、可穿戴设备的秘诀。可穿戴设备在2014年9月11日《每日野兽》时装周上亮相
赌博文化比同性恋文化和反同性恋文化更可取吗？普京的克里米亚是一个大型反同性恋赌场|安娜·涅姆佐娃| 2014年9月8日|每日野兽
现在，他要证明红头发的人和他们的中性肤色的兄弟一样受欢迎。红头发很性感，该死|贾斯汀·琼斯| 2014年9月2日|每日野兽
随着偏见的消退，犹太人更容易并最终希望完全同化。卡茨基尔幽灵酒店|布兰登出版社| 2014年8月25日|每日野兽
在全世界，每一种语言都将以同样的口音、数量和习语教授——这确实是一件非常令人向往的事情。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
一些评论家认为，尽管她的作品中有许多可取之处，但她所描绘的女性却缺乏灵魂。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
从那时起，我就一直向我的朋友们推荐通过巴特利隧道作为一种令人向往的快乐之旅。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
我要用碧玉作你的堡垒，用雕刻的石头作你的城门，用雕刻的石头作你一切的境界。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
为了推出这种令人向往的类型的小提琴，斯特拉迪瓦里集中精力。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克